見親連登啲自殺post 我就覺得生命真係好脆弱

明明人類之所以壯大係因為情感 但好多人最後卻畀自己嘅情感玩死希望佢哋走之前諗清楚係咪真係捨得愛嘅人同埋愛佢嘅人

人既脆弱在於錯誤在搵唔到人陪伴自己或者睇開D

At the end, we all die alone

自殺嚟把撚咩
點解以為 死後世界唔會痛苦過依家 ?

點解以為死後仲有世界

點解無先？

自殺根本同 爭論死後有冇世界同出一撤

好多時都係自殺老自己對一啲事情既觀點太主觀

你以為依家已經好痛苦 但其實可能好少事

點解有先？

你on9

搵唔到人陪伴？會否太依賴其他人

咁只有睇開d

生物進化中有三大策略方向
躲藏 逃避 進攻

達爾文進化論已經講出左個答案,適者生力

所以希望有情緒病既巴絲搵到自己合適既位置生存下去

你點樣證明冇先？

你點樣證明有先

人類自古以來幾千年無數人話見過鬼，除非約埋集體講大話，自己身邊既人都呢d技能無毋厄我，所以冇鬼根本唔成立除非你證實到全部人一齊講大話

拉落去

呢個農場網都好意思拎出黎

鬼係咪falsifiable 先

唔存在係你一廂情願認為，無數科學家夠話靈魂真實存在，人地講完又當耳邊風